
                      Al ver la criticas positivas en el foro me decidí a verla. Película lenta llena de estereotipos sobre la mujer actual americana supongo.  No creo que las mujeres actuales se reconozcan con lo visto. Me parece una película para mujeres cuarentonas
        
            